機場送機離開路線

剛剛醒起 由於而家一般嚟講都入唔到機場入面 所以係搭唔到機場快線走 只能搭其他交通工具

問題就嚟啦 會唔會到時焗真旅客去搭機場快線 而其他交通工具落客點就佈滿魔警?

大家應該要堅持同旅客一齊走

自推

推

巴打你好，你知唔知
如果送機入到去，應該可以搭返巴士走無問題？
如果接機，可以點樣落去巴士站個出口接朋友？
Thanks.